\begin{aufgabe}{Dreifache Iteration}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{three-times}, die eine Prozedur als
Argument nimmt und eine neue Prozedur zurückgibt, die ihr Argument drei Mal auf
die gegebene Prozedur anwendet:
\begin{schemecode}
(define dreifacher-sinus (three-times sin))

(dreifacher-sinus 3)
; soll evaluieren zu 0.140188781, denn das ist sin(sin(sin(3)))

((three-times (lambda (x) (* x 2))) 3)
; soll evaluieren zu 24, denn das ist 2*2*2*3.
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
